馮型型個衰妹扮古代妓女好入型入格🤤

好想瘋狂同佢忍酒猜尾😋

佢好似港大營養學??但點解成個人營養不良咁

樓主老母唔洗扮已經係妓女